一份工如果返工唔方便飲水，無時間去廁所

人工又OK，你會唔會都唔考慮？

不了咁計法仲低過最低工資

人工兩倍就有得諗

大把工係咁啦

水都冇得飲 你想短幾多年命

護士？

可以去勞工署投訴, 生理需求唔可以受限制

搵埋搵埋d錢用來醫腎石？